Hij was begonnen en ze heeft het nooit gecontroleerd Hij ging rechtop zitten, staarde en staarde en staarde, en liet hem mee, en Ik zie dat het geen zin heeft om _me_ in te zetten.
"Wel, tante, het heeft ons een prijs betaald kracht van werk - wekenlang - uren en uren, elke nacht, terwijl je was allemaal in slaap.
En we moesten kaarsen stelen, en het laken en het shirt, en uw kleding, en lepels, en tinnen borden, en zakmessen, en de warmhoudpan, en de slijpsteen en meel, en gewoon geen einde van dingen, en je kunt niet bedenken wat voor werk het was om de zagen en pennen te maken en inscripties, en het een of ander, en je kunt niet denken aan _half_ het leuk was het.
En we moesten de foto's maken van doodskisten en dingen, en niet-bekende brieven van de overvallers, en sta op en neer de bliksemafleider, en graaft het gat in de cabine, en maakte de touwladder en stuur het in een taart op en stuur de lepels en dingen naar je werk met in je schortzak - " "Mercy sakes!"
"- en laad de hut op met ratten en slangen en ga zo maar door, voor het gezelschap van Jim; en toen hield je Tom hier zo lang met de boter in zijn hoed die je komt in de buurt van het verspreiden van de hele zaak, omdat de mannen eerder komen we waren uit de cabine, en we moesten haasten, en ze hoorden ons en lieten het rijd naar ons, en ik heb mijn deel, en we ontweken uit het pad en laten ze gaan voorbij, en wanneer de honden komen waarschuwen ze ons niet, maar ging voor het meeste lawaai, en we kregen onze kano, en gemaakt voor de vlot, en het was allemaal veilig, en Jim was een vrij man, en we hebben het allemaal gedaan onszelf, en het was geen pestkop, tante! "
